【10.28 突發時事!】 第一節：【強烈恥笑禁制令~~】強烈恥笑律政署、警方及無線，出禁制令讓全港警察無所遁形！

警察暴力不斷升級, 什至恐怖襲擊市民, 年青人。 我們必須追究8.31太子襲擊案!!! 我們, 退無可退。 我們絕不可以再讓警察殘害市民!
不惜一切, 拯救所有被捕義士! 齊上齊落!
團結一致, 不分割, 不譴責! 一致對準林鄭月娥暴政, 黑社會, 白衣人!!
千萬不要悲觀! 我們大家在一起, 一個都不能少! 我們不能沒有你!

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

又一奶共機構請777開會!

緊急！林奠11.7會去灣仔！
幫手推呀！